姜濤年接半百廣告稱王，踢走周柏豪夥拍阿Sa代言HPV疫苗

姜濤已經成為TVB廣告商嘅逃生門
呢篇報導講嘅廣告商都係最近抵制過嘅對象黎嘅屌你

要數今期人氣最盛、搶到最多代言廣告的藝人，非紅到TVB都要「膜拜」的姜濤莫屬。現年21歲的姜濤自2018年憑ViuTV《全民造星》奪得冠軍後，廣告接踵而來，去年代言及宣傳廣告有成30個，成為廣告界新一代寵兒。而今年剛踏入第二季，姜濤已經推出22個代言及宣傳廣告，當中包括麥當勞、高露潔、滙豐保險、Dyson、卡地亞、肌研水等等，除了商業產品，姜濤近日還踢走大台藝人周柏豪，取代其原先與蔡卓妍（阿Sa）一齊代言的HPV疫苗大使，成為新一代廣告之王的姜濤，收入爆升。

膚色白滑的姜濤，吸引不少護膚品牌垂青，加上形象健康，今次亦取代近月積極向大陸表忠的周柏豪。阿Sa擔任HPV代言人已經15年，過去先後跟梁詠琪、鄭伊健及周柏豪拍攝HPV苗疫廣告，今年仍然跟廣告商續約，拍攝新一輯廣告，相反周柏豪被飛出，改用形象健康的姜濤。

唔好唔記得做今日任務，話唔定過幾個月就見到姜濤代言

🚫 Knorr家樂牌 🚫

史雲生廣告已經消失咗一陣，淨低 #家樂牌 一個唱獨角戲，咁好自然地被消費者集中杯葛喇。雖然家樂牌嘅雞湯係澳洲製造，但畢竟都係長期嘅TVB廣告商，所以大家都係幫襯亨氏清雞湯喇🐔

💚 替代建議：清雞湯 — 亨氏；雞汁建議 — 美味棧(MIC)；鮮露 — 美極(MIC)；湯粒 — Kallo

==================

F

兩秒

山

姜b

唔知

可惜唔係2

我係廣告商都識揀啦

尸

遲啲會唔會連呢個廣告都有姜濤

快唔過我

揀姜b

㗎

你係樓主

呢啲交返俾廢老藍台做啦

堆

米

婆孫檔代言HPV疫苗

CCTVB 嗰邊全部奀星又冇觀眾緣又要俾人抵制

肌研之前好似都只係搵女人賣廣告，宜家姜濤都撈埋

姜b又後生又靚仔

mean死

火

個廢老好似住美孚

姜濤白滑過女星

TVB廣告：圓玄學院大灣區骨灰龕場

廢

粒

星途無限希望佢爭氣，幫手打賤cctvb

點呀 你得第4

點抵制好

Viutv長做長有
5周年快樂

Push

出

凱

應該要比佢賣
等啲廢老買晒大灣區墳冇人掃墓
留返香港啲位比香港人

糕

同埋希望viu唔好奶，自斷米路

姜b好嘢

周拍豪都四張野，性能力唔知重有無梗係飛走

赴

活

姜B同女女出街打卡MOLA

咁嗰啲大灣區置業都係鼓勵班廢中廢老搬晒上去

更加唔好選邊
陣間好似RTHK咁比人打壓
然後香港人又要回歸網絡
寧願佢唔表態但請黃kol

有樣得嚟又肯努力，態度幾好

姜b qq

仲有青年大灣區就業 雖然都會有人上去, 但政府都幾有自信

佢澄清話誤會喎

佢哋開心，我哋又開心
Win win

我無諗過搶到

鎖

樓豬姜糖

點解呢兩日上唔到熱

係咪仲係A0

一定係咁啦 聽到我搶2即刻過嚟

大家記得一齊留言替代方案

我都覺
唔需要佢哋表態支持啲乜
但唔好打壓同奶共就好

場

咁啱彈通出嚟咋

只要佢唔去無線
我都支持

呢啲政治任務一定要做嘅

信你

抵死

熱門中

推

唔係不過幾欣賞佢努力，樂見其成

人奶共佢奶共 奶到廣告都冇埋

諗住入支那市場結果俾人鬧港獨兩面不是人

希望香港多啲新力軍

笑撚死，嗰陣佢係咪叫人投票就變左港獨on9仔後尾又走去奶支，兩頭唔到岸

冇錯

係本身都仲俾人當暗黃

你唔講都無人知
完全無人講

Mirror No. 1
姜b 世一

冇野架
如果接到時咪即刻變地底泥囉

係喎早排新聞CAP微博都係鬧佢

咁細個要打hpv?
真心問

有冇人覺得咩廣告都係同一個造型同一個樣，好似key隻產品落隻手就算

沒有暴徒，只有姜濤

差唔多每日都見到姜b 個ig出廣告post

hpv最早9歲就打得啦理論上早打好啲

奶到盡頭一無所有

香港版橋本環奈

保錡代言唔係好啲咩

的確係靚仔既

所以機構一定係暗黃
唔會明黃囉
但兒登又話唔係黃

唔好上曬腦逼佢表態
廣告商好驚政治，逼到佢表咗態
到時無人搶走CCTVB啲廣告

豪哥都有今日，2邊都無認領

生性呀 姜B 要發光發亮
踢走晒D藍血人

唔緊要喇人民幣香d

望到鳩栢豪比人踢走就覺得爽

佢幫老麥賣廣告 出埋姜B餐點解冇被人追擊

吓一早選咗邊奶共喇喎 連大中華膠黃丹G鋒都自我審查主動滅佢哋聲 果陣講緊係幾年前未有國安法既時候 不過係你哋班黃絲扮睇唔到

50個
一個起碼50萬
咁就幾千萬

push

姜b 好紅

家樂牌居然仲有like多過嬲

阿sa唔該食左佢

攞

呀sa 就收皮啦

推推

big ass 兄

大家堅持住呀

食兩家茶禮，玩晒啦
藍黃都接晒

隨時已經搵過千萬了

Gay

香港人真係好撚恐怖
好似政治問題已經消失左咁撚樣
真係抵你地做賤民

呢個po咪就係叫緊人抵制cctvb廣告商囉

希望姜濤吾好奶共

姜濤好丫

唔表態=暗黃=又贏

條友都痴撚線,郭紹傑上身咁講乜都全城中伏
依家支持姜B踢走啲藍屍偽人等佢地冇job接有咩問題
啲連登仔討論點樣對抗紅媒唔係攻治問題咩